{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 잠자리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは夕方7時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウト時間はお知らせにてご案内しております。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができ、身分証明書をお持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間には過度な騒音が発生しないよう注意しなければならず、騒音による退室措置が可能です。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 入室の際には予約特典としてマッサージチェア、スパ/ジェット機、空気清浄機、電子レンジ、除湿機、マスクなどをご利用いただけます。 VVIPヒノキ客室は大型スパ浴槽とマウンテンビューが見えるきれいなインテリアをご提供します。 すべての寝具は、1 回の使用後に殺菌洗濯され、提供されます。 生活保護のため、1室当たり1台を提供し、非対面チェックイン無人システムを運営しています。 蔚州郡THE BESTに選ばれた優秀宿泊施設として衛生清潔管理に最優秀等級を受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは夕方7時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合には追加料金が自動的に課されます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認があります。身分証明書をお持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間には騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、夜間には過度な騒音が発生しないよう注意しなければなりません。騒音による退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてどのような措置がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際には予約特典としてマッサージチェア、スパ/ジェット機、空気清浄機、電子レンジ、除湿機、マスクなどをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "VVIPヒノキ客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "VVIPヒノキ客室は大型スパ浴槽とマウンテンビューが見えるきれいなインテリアをご提供します。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのように管理されていますか？",
            "answer": "すべての寝具は、1回の使用後に殺菌洗濯され、提供されます。"
        },
        {
            "question": "非対面チェックイン無人システムを利用していますか？",
            "answer": "はい、生活保護のため、1室当たり1台を提供し、非対面チェックイン無人システムを運営しています。"
        },
        {
            "question": "衛生清潔管理について何か優秀な評価を受けていますか？",
            "answer": "はい、蔚州郡THE BESTに選ばれた優秀宿泊施設として衛生清潔管理に最優秀等級を受けました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 549
    }
}